軍政府。。。

明明係班無主人理嘅畜牲
講到軍政府咁好聽

有狗跌咗狗牌